馬鞍山中學校長避談何人決定報警

】明愛馬鞍山中學有教師發現學生藏有不明化學品，校方通報消防及警方，又決定停課，警方則以涉嫌管有炸藥拘捕兩名學生。大批網民斥責該校一名教師涉嫌「篤灰」，哄騙兩名同學說出事件而被捕，質疑其做法不道德。該校校長蔡子良（圖）在網上發表千字文解釋學校停課的決定，卻避談是誰人決定，卻避談是誰人決定報警，未有回應外界質疑。

教師被指扮黃絲篤灰

蔡子良在校網上刊登一篇名為「重視每一個孩子」的校長的話，蔡稱自己與團隊決定停課，是作了一個艱難決定；文章亦提到，蔡子良與兩名涉事同學家長聯絡後，在他們知情下聯繫了警方的學校聯絡主任，警方於是派員到場檢驗，證實是危險品。不過，文章沒有解釋或澄清有關該校教師被指涉嫌「扮黃絲」及「篤灰」令兩學生被捕的指控，校長亦沒有提及是誰人決定報警。

《蘋果》曾經向明愛馬鞍山中學查詢事件，職員回覆指校長蔡子良表示若傳媒查詢事件可參考學校聲明，記者再表示希望向校長詳細查詢，但校方至截稿前未有回覆。

仆街學校，送自己學生去死

報得警， 老師同校長應該商量過

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

明愛

屌三育做過我班主任

有汽油彈一定要報警嫁喎

否則自己處理一旦出事

會係校長自己孭

連登仔在連登上刊登一篇名為「重視每一個手足」的手足的話，手足稱自己與團隊決定裝修，是作了一個艱難決定。

俾我叫佢父母自己處理

唔係起左係個男老師報狗？

到你好似個校長咁做到SEO rank

諗野就會更加全面

e.g.
樓下有藍教師/職員舉報話校長幫曱甴、有法不依點算？

辦學團體又會點諗？

香港教畜冇改錯

要裝修